阿斯利康因疫苗接種者疑現嚴重不良反應叫停測試

推

又少一個希望

全世界一齊打中国製疫苗

正經post竟然無人理

條友宜家咩情況 會唔會慘過死

打疫苗變左中真武肺

武肺post 不嬲會沉

連登仔: 武咩肺, 弱感冒黎渣ma